[扮工好悶]番緊工又無野做既入黎吹下水(160)

這是你的身高POST

我地同學之間會有比較，錯左會笑佢咁屎

學校放學會開放電腦室的

雄心威龍贏董事盃!

F5F5

點解咁多馬名個名咁膠

比卡超

呢個叫好好架啦

HuangGang Dafa is good

呢個其實有無版權問題
我唔相信老任俾你用呢個名去做賽馬

原來爆左post, 唔怪之得靜左

我到依家只係知有莫雷拉存在 但唔知咩係莫雷拉

雄心威龍ok呀

到底連登仔有冇出街 問鬼佬係香港係咪都係剩係食三文治 鋸扒

前排先係茶餐廳個鬼佬用筷子食飯

其實都少既, 我出街食飯真係好少見鬼佬

我啲鬼佬上司揸筷子叻過1妹

哪有160呀

我樓下果層有好多韓妹

冇圖冇真相

我呢邊好多日本人

比啊頭捉入房講左成個鐘,個重點都係想我做快D

阻住我做野

講成個鐘咁耐

又執我D FONT SIZE同隔行...

老姆, 講左你幾多次, d document format執好少少,上心d, d野要比人睇架

我整D無聊INTERNAL DOC都俾人屌FORMAT
根本就無人會CARE架啦, 又唔係俾USER

重點係佢用outlook我用google d走位都唔同

我唔理

佢今日唔知做乜全日督住我做野

因為有大粒.

隻大粒都唔關我地事

身㾗 想買部iphone8玩下

買I phone叉啦

我放比你. iphone 8+ , 我換iphone x

我呢邊聯合國黎

你點同

收工啦

突然間醒起之前做過一份好西既工
10AL要做夠一年先有, 過年逼你扣2日
未有AL既就no pay

我都係做夠一年先有12日 但我無理 佢又比我瘋狂負假

已出糧。得皮幾

窮撚是我

想book apple整電話
但冇電話sd sms

你部電話壞左咩呀

壞moon

自己換啦。

我未過保嘛
應該唔洗錢

咁又係。仲要係女仔

關事嫁咩

關架清

想轉部門

自己做老闆，唔好理出幾錢糧都重有間舖係手

想轉工

早晨~又到星期三喇~

我幫你排

喉嚨好痛但未過probation要帶病返工

病都唔請假

Probation病假唔係咁好既,香港人請慣假病假
反而返到工司,老細見你病成咁,應該會比你放

會有咩唔同 好想知

女人做咩都

第一次聽

未過probation已經請左日SL
堅病到頂唔到

唔係都係NO PAID咩

係no paid嘅

咁我腥唔腥cv過去好

腰骨痛.....

做咩黎

迪迪尼抽獎送飛
但中獎既一人只有一張係咩玩法

求link呀！

係喎尋日大師叫我抽

抽囉又唔駛錢
不過出賣自己EMAIL

要作文

50字以內喎
答米奇已經完啦

仲要係親身去正門拎

完全諗唔到可以講咩
去都未去過

我答左我覺得最FUN既人物係三眼仔
但其實我鍾意Duffy

睇到要答一秒放棄

無問題呀, 即係SP同女朋友既分別咁

下, 你COPY米奇過去已經答完啦

答左史迪仔 但佢好似冇左史迪仔個game

咁大個仔都係去過一次

拎完咪入去玩囉
唔去正門點入去玩

請於10分鐘內以英文填寫此表格
*必須填寫

你地係咪全部FAIL晒

唔知點解我有買過一年年飛
之後就冇去過

on9佢啲問題係中文

鄧梓wind

英文
我用中文答佢,我未去過,鬼知咩

2個字就得？

唔識英文啊!!!!!!

three eyes son

完全接受唔到佢用中文問我然後fake我原來要用英文答囉
好似俾人呃左咁

mic k lo 殊～

所以大部份人都FAIL左, 實際唔駛送5萬張

私隱政策補充條款

於該私隱政策中，有關香港迪士尼樂園網站及其關聯品牌的應用程式收集您的個人資料，香港國際主題樂園有限公司和Disney Interactive應共同被視爲香港迪士尼樂園網站及其關聯品牌的應用程式的「數據控制方」。

您的個人資料可能根據該私隱權政策向個人資料承讓人類別名單中所列的第三方披露。請參閱此處閲覽個人資料承讓人類別名單。該等第三方可能位於香港以外的地方，例如美國及中國内地。

未填

我都見, 琴日本來想填黎玩玩

如果全部都係俾你揀都算
佢有個free answer, 但要答英文, 笑撚左

今朝梳洗 跌左把梳又跌左個衣架個屎坑

你個屎坑咁大,衣架都跌得落

係衣架個屎坑

觸到屎水到跌到

個屎坑塞死未
你有冇執返

咩黎...

我公司都有個女同事中意得肥

冇塞 執返

諗住比邊個用

俾隻狗用 今日洗佢隻熊公仔拎去掛

佢西你面呀

佢冇咁醒目知道個個係屎坑衣架

等陣係你頭度屙,咁搞佢隻熊仔

詢問處女同事

呢啲野好基本 平時都應該要咁做

我屋企成個櫃都係.

佢冇你地咁黑心 最多露下牙扮惡

我夠膽講句，魯爾七號係歷來高登最正既絲打

聽講真人唔是咁

個雙眼皮好怪

好大對奶

邊個來嫁

歌女同兔女郎抱孫未

佢成個樣都越來越怪

太大是不好的.
B/C is ok

有奶就是娘

B夠啦...

上面個d
胸奴人召喚

兔女郎應該搵緊人埋單

幾多年前

C好d

求求大家放過詹巧嵐

你有冇試用

笑左.

肥仔波

再push 大過魯爾七號

是日手信
米奇老鼠鐵匙巾+叉一隻

用得到都算好...好過擺設

老姆咩cup

鄭秀文cup

老姆深呼cup

成班盬濕仔

係對母愛嘅追求

咁高貞夠大波啦掛

老姆肯定強大.

大係大 不過唔鐘意波波池

宇宙cup

俾你地揀
揀陳法拉定高海寧

睇樣定心口

綜合能力

I want to play a game

高海寧 FTW !

陳法拉

個腦即時LOAD左張圖

陳法拉好平咩

小籠包vs大包
上級樣vs高貞樣

屌, 高海寧都叫高貞樣
識唔識玩呀

陳法拉...我唔太中意太大波.....
咩係高貞？

高登貞子啊

新會然

個評分高左鳥 高貞樣=留左手

嚇撚死.

係

凡塵裡原是沒先知 並沒把握你願意

咁都嚇撚死

屌你

渣ga

到底安祖娜悲B有冇整容

Must

高海寧

咁撚大波真係好咩

如果單純箍牙可以變到咁
呢個世界都應該冇女人會整容

以前睇高登有個巴打貼自己條女
好大波, 著deep V 蕾絲內衣, 過膝透黑絲

我好想搵返張圖

肚餓了

阿蛆呢兩日做咩事係咁指導我做野
利申我唔係做錯野但佢係咁指住我點做好d

傳位俾你

而家呢D消費MODE真係好恐怖

到底行政費係乜鳩野

係都傳位俾我個teammate啦佢做得咁好

隧道費?
俾左咁多年都唔知乜來

係用黎免既, 等你覺得好撚抵, 之後中伏.

隧道費俾完都收唔撚到

又未病到完全返唔到工
不過個喉嚨真係好唔舒服同埋個人好攰

話說我支那移動12月頭到期 轉咩好

唔係3就SMT架啦

認唔認同香港應該強制行番精英主義?

3已經夠人, 請去SMT

我老細仲好鐘意我陪佢飲coffee
飲完幾啖之後覺得個喉嚨仲爛

SMT 都幾貴

轉3同我SMS

用緊

好懷念

sms一定係用人仔

我最近先知D電話plan話有5gb果d唔係個個月5gb

唔係嫁咩？？
姐係點...

係電訊台開post 等班bot 話搵到FD子幫你

原來我個個月都係用左30分鐘左右既通話量

第二次去東京, 冇乜錢, 唔諗自由行, 依個團好唔好?

我半個鐘都無....
不如同我傾下計呀

我公司部電話就有 自己手機每次傾一至兩分鐘 仲要係whatsapp打過黎

點解會入左黎問旅遊
ANYWAY 呢個團幾錢先
唔是自由行先慳錢咩

原來呢家啲bot
（只做帶號碼轉台或新號碼 不做續約）👀

唔講咁多, 今年人工加幾多%

當啲舊客係屎

扮工時間諗定旅行d野嘛
btw... 1月團 4天 $6599

大幅增長左0%

sor ...5天先岩

咩都俾人限時

6599報呢個團就唔叫無乜錢啦
你睇下佢幾多餐自費, 仲有一日係無行程架
你去完計埋導遊費, 我諗1皮落樓啦

成間酒店都係你話事架啦

我老豆已經叫我申請國際牌

留意返個團仲要唔係保證搭CX, 我就唔建議你報名啦
你唔想自由行既原因係唔想PLAN定要帶屋企人去

話帶埋呀婆去日本 呀婆唔行得耐 所以今轉自駕遊

亞洲瑞士唔係立山黑部咩

加油呀⋯⋯乖孫

有無咩工要靚仔先做得?
我就唔去申請

大學男神

掃街

求其俾個TITLE佢姐
中國都有Hallstatt啦

同埋個團好撚廢, 唔好掉錢落海

點解d旅行團咁鍾意逼人去台場

成日屙屎屙到腳庳
咩事呢

我自己行都有去睇RX-78

個商場大, 又有娛樂, 台場個名係香港都HIT HIT地
但佢個行程好勁, 箱根神社, 蘆之湖同台場可以放埋同一日

去北海道神宮都要加1000羊

假設30K人工

1. 直接加13%
2. 加3% 另外+commission(2%)

咁都係換個地方買買買買買

柯個尿就轉場

反正都要去箱根點解唔浸箱根溫泉

屌你, 睇下佢住咩酒店, D落差咁大
Candeo Hotel / Washington Hotel/Tokyu Rei Hotel / LAGENT/
Yokohama Prince Hotel/Harumi Grand / Day Nice Hotel /
Garden Hotel / APA Hotel&Resort/The B 或同級

跟團住The B
差在唔俾你東橫INN咋

特色溫泉 : 一晚入住富士山區天然溫泉，晚餐更於酒店內享用地道料理

第一次去東京個陣部獨角獸拆左,
所以想去多次台場

唔想自由行既原因係咩? 純粹懶想乜都有人車有人搞掂?

呢個團好適合4,50歲第一次去日本既市民

講下講下
下年去睇1比1uc先

同屋企人一齊去, 但係全部人都唔熟路,
路痴, 加上冇人識日文...

加人工 0%

咁你睇EGL個D啦
通常D團正常DD
呢個團好垃圾唔建議你揀

唔該曬, 我再睇下先

同屋企人係跟團方便啲既

咁撚多自費食飯, 仲有一日完全無行程, 真係好垃圾

特別係同老人家

EGL有個9成一樣既團但感覺高級少少

自由行慣就會睇到眼火爆.

老人家真係上車落車去廁所食飯訓就好開心

thanks 同屋企人傾下依個團先

有得坐ANA JAL

1月去東京個次冇老人家
應該5月會再去日本先有我婆婆

5月 陣間撞口撞臉

但我無睇幾錢

迪士尼HILTON、SHERATON或 CLUB RESORT

1月 $6199

佢個價錢寫到12月尾

最近老人家發脾氣,問我解咁耐唔帶佢去旅行...

6199就呢個啦, 高級D先啦, 又無咁多自費食野
你再睇下有無其他

EGL真係6199? 個迪迪尼好似包埋架喎
仲平過美麗華係咩玩法

★ 我要好好款待自己 《本團酒店特色享受篇》入住迪士尼HILTON ，SHERATON或 CLUB RESORT高級靚酒店兩晚

呢個真心係賣點

EGL唔係剛剛個電腦系統出左事咩?

真係好睇地區

Sun mobile屋企附近收得幾好,但一到中環附近就冇signal

我之前幫我媽子簽咗個3嘅學生plan
諗住下個月去smart tone簽份比自己

Smart tone學生plan海鮮價
有同學join左1星期後減價,28x->22x
激死佢

好眼訓

食完飯瞓個晏覺

就係訓左啦

同緊班同事食緊野

咁撚八掛做咩呀D人

有D同事係咁ON9

btw換左咩眼鏡

令仔先多人講炸...毒j冇返都冇人知

成個月無返老細都唔知

班女同事母愛大爆發
叫完我出去食野
咁入左茶記 我叫左個米粉
咁佢地啲母愛就黎啦 唔食飯？食唔食叉燒呀
食啲菜 我碗雪菜米食得哂都變食唔哂

其實你係咪同肥妹拍緊拖 咁留意你 仲同人講

男人: 你做乜咁咁留意我呀
肥婆: eeee~~邊有喎
男人: 哦...

大團圓結局可喜可賀

男人：喂 死肥妹 你講夠未
肥妹：咦 人地都係你既人啦

你條友....

碗雪菜米最後變左
菜心叉燒牛肉雪菜米 仲有一份唔知邊個既奄列

我幫你架啵 我都叫佢死肥妹了

笑死我
到時一齊簡眼鏡

可喜可賀

是日工作:吸印仔

肥妹：帶con～～啦 成日出出入入 唔安全呀

男人 = 周處

知你弱

肥妹好野黎架

辛苦你喇

毒殺一仔 想謀反

ching sick ball

好鐘意吸印仔

同偕白首會是誰
這決定一邊狠心一邊又後悔
很短暫狂熱留下得一杯冷水

認定是可歌可泣的一雙一對

長時期吃喝玩樂新鮮感減退
同情笑下去 同時錯下去 符合這規矩

傳聞目睹你共誰

遲左tim 恭喜晒呀難忍

請飲記得要留返圍俾扮工巴打

公司我應該唔轉啦。係想掉部門

即場拆人情

頂你打算封蘋果日報

誰又希罕鼓勵金句
教你怎樣 教我怎樣 每次遭殃 靠冥想(去養傷)
這個劑量 這個劑量 去壓驚(大過輕)

封百份報

日日要定時出現 加班多過睡眠
樣樣要限時搞掂 創意永遠需要到頂尖
度掂又盤算 老細佢會點

換左咩眼鏡啊難忍~~~~

打入電腦

扮工老屎忽

好x悶...

睇片 熄聲睇都得

聽住歌做啦

老闆會見到

而家窮巴D片有咁多角度拍攝

HOHO MO 見 HO 耐

有段得480P 食pizza 窮巴好凍咁

人形惡菌入黎 say 個 hi~

爸爸我吃了豬柳蛋漢堡餐

long time no see

sor copy錯 睇緊窮巴食

爸爸

返工係咪都眼訓嫁啦 扮咩姐

用Spotify聽緊Jay Chow

網上欺凌

mo yan hey 0 u r

明明就明明就明明就他比較溫柔

也許他能給你更多

我會受不了這樣~~

唔係

你又知我啱啱聽完

聽緊靜茹

芝士朱古力溫泉蛋西多士 仲有隻樹葉精靈

我都覺得擺到好似個樣
btw牛肉碎呀

荀工

仲請唔請人

話說有冇放題推薦 一豬呀婆近年鐘意食日本放題
佢今個月生日

殿大喜屋

KT個間？定MK

離開很不捨得 以為會崩潰的
卻在最痛的時刻 最感覺清澈
什麼都會過去的

手心的薔薇～～～

TST大喜屋？

TST啊

work

mark左 問一問老豆老母 睇下點 10幾個人有點麻煩

TST有3間大喜屋
大喜屋, 極尚大喜屋, 殿大喜屋
唔同價錢

我食開黃金間大喜屋...

淨係食過大喜屋

一次半次 價錢無所謂既 不過係驚啲人煩 又呢樣唔好 個樣唔好

香港放題垃圾是常識吧

其實我對食冇咩特別愛
不過佢地鐘意傾計 費事揀茶記食完趕住走咁

4成大學生曾在校內發生性行為 8成人無接受過校方性健康資訊

我覺得大喜屋其實唔差

對比起兆萬個d係好好多嘅

好毒呀.

佢就係果4成

男人未來老婆一定係處

仲要係肥處~

你地又知

你地真係好鬼死mean

殿好食呀，不過貴

絲思C屍斯撕

lunch食放題點食啊

冇驚冇險又準備放工

靜靜

我想靜靜

宇乳予汝與語

娛汝乳

魚如雨漁瑜於

哈蝦下蛤暇哈夏

做乜鳩

你仲未放工咩??
平時見你好早走

5點啵。係廁所中

邊做野邊聽下恐怖在線....

我之前成日都係咁架

屯門47歲教師激戰18歲學生 雙雙被捕

點解真係激戰架

幹嘛哭啦？

比阿蛆捉到仲恐怖

夠鐘放工

每日一杯
水 是不夠的

我之前成日聽 跟住發夢唔敢聽

收工啦你

仆街。中伏

個學生俾人踢出校先定個老師俾人炒先

快撚D改啦

大師走未 到左荔G角地鐵站鳥

水我唔止每日一杯

我最初以為係HEHE, 點知原來真係激戰

真‧激戰

就走. 17:30

唉阿蛆又話要督住我做野

就快放工喇~忍多幾個字就得

你都冇

一囝病好啦

放工

屌那星個呀姐同朋友發表偉論要全車一齊聽。

關於咩

轉季問你

唔通風濕痛

暫時復活

唉...收工

考試撞正旅行個post
第一個留言就係a仔

好得閒呀, 就快睇晒全部POST

而家走啦

仲有百幾個like

條友都腎嘅
咁都要問

搏盡無悔

問得呢d問題，去考試都未必pass啦
緊係去旅行

同之前叫樹大退錢一樣~

緊係去旅行

我有正皮

去旅行都係一個考試來嫁

呢幾日瘋狂說話訓練 係咪有人篤我

😏😏😏

又出糧喇

財主

好唔開心
食譚仔無腩肉
去到車站送車尾
點解我咁對我

8號，20號又出糧。一個月出3次糧

你食譚仔我都好唔開心

而家都食少左 愈來愈貴

今日食左45蚊

i eat 3 gor 你開心嗎

今晚又食譚仔豆腐喇

三哥未又喺譚仔
好過分啊你地

無人幫你啦⋯⋯

三哥

三哥好食

有圖「孝義永在心」老母幫我洗飛機杯
[url]
[/url]

世上只有媽媽好

唔可晚晚用呀...

知啦⋯⋯老姆

記得用涼茶消炎啊知冇

不定期更新
因為菲林機啲相聽日先拎去曬.

pizza

早

A仔
即刻改返啦
啲回覆制放返晒出黎

Yoyo

星期四啦，捱埋呢兩日

難忍早

G做乜咁sad

仲未買到GTR啦

杯仔

星期六長週呀⋯⋯屌老姆

餃餃

一齊屌老姆

叫老姆小心啲先

點解晨早流流就要俾人屌

唔使啦,佢慣架啦

老姆

幾時一齊去譚仔

來互相傷害啊

早~一陣食三哥

我地之間唔應該有d咁嘅事發生

譚仔好慘

因為只有你傷害老姆

嘩, 個reply button出返黎啦

真野唔好拎出黎講

打算曬邊間

味精譚仔

灣仔colourlux express

彩圖麗都唔平

咁多味精都食

仇深~~深似海~~~

都60-70筒。

講到曬菲林, 細個唔識影搞到好多張相到最後都曬唔到

唔怕貴既話for the art同color six都幾好

諗起以前玩老媽部傻瓜機比佢屌

又唔知喎, 細個拎D傻瓜機影, 反而無而家FAIL咁多
而家自己測光對焦FAIL仲多

次次食完都頭痛

我都係 咸到頭痛

頂 唔知醒

尋晚做咩黎

咁重唔戒咗佢

好想快D睇出黎既相..
我有好多exclusive相係菲林入邊.

冇食好耐啦

但又會繼續食

於b

米線愛好者

之前去日本影左兩筒, 曬個一刻先知自己影左D乜

都成十幾年前嘅事

靜靜, 射個世界波

可能已經射左

呀呀呀, 射左.

一早流流又要我作文 ...

無呀
勤力架我

睇菲林相記憶深刻好多.

又無, 我已經唔多記得個幾筒影左D乜野, 除左特別好個一兩張外

通常都係陪FD食
BAN到冇得再BAN先會譚仔

想食皮蛋

白肉 呢D要有人陪食先食得晒

食完會口臭

我陪你食

會口臭喎

set唔到apple pay 係咪我ios太低

iq太低?

你仲用緊9？

依個真

用 zhi fu bao 啦.

好悶
番左半個鐘已經想死

up la

呢個冇得救

丫屌 原來係我d卡不支援apple pay
IQ problem solved

真係IQ太低

你返咁晏?

有冇人get到呢個post係做咩
Job Description
To act as the local point for assigned clients for fund valuation and administration service, coordinate with relevant internal stakeholders on non-accounting report services / issues.

Key Roles and Responsibilities
 To deliver best in class service in accordance with established procedures, regulations & laws to protect client interest and to exceed client expectations.
 To handle full sets of client’s books including general ledgers, cash positions, distribution records, investment records and pricing records of investments under proper supervision.
 To ensure proper and accurate daily maintenance of client records.
 Identify problems and issues and discuss with Senior or Supervisor. Communicate with clients and other service providers in relating to daily operational issues under supervision of Senior.

Qualifications and Skills
 Experience in fund administration services / accounting preferably while fresh graduates are also welcome
 University graduate with accounting background is a must
 Customer focused, proactive and service oriented
 Fluency in both spoken and written English and Chinese, mandarin is a plus
 Excellent communication and interpersonal skills
 Ability to work independently while being a team player

我諗住citibank咁common應該有份
對唔住我去換過個腦

呢首咩歌黎.

半個鐘...我已經悶左2粒鐘喇~

番十
化妝品counter
完全無人

化妝品counter都可以玩電話上網

Hea到一個點

原來佢有新歌架

咩櫃既櫃姐

我係暹粒過關個關員都一路打機一路CHECK我PASSPORT

我做pt
所以無人理

點會冇呀

提下大家citi bank 階段2：2017年11月1日至30日 已經開始左
大家playme左未

Sorly, 我孤陋寡聞

唔係咩櫃姐
Facesss counter姐

公司玩secret angel
集思廣益送咩比人好

佢點會冇新歌

呢個活動真係ON9到顛

其實是咪交換禮物........

中學玩都覺得少少on9
點解公司仲會玩

唔是少少啦

唔駛跑數既話無所謂啦, 你PT咪HEA爆佢

唔係交換 最慘係抽到高層

利申試過抽到我阿蛆

咁你最後俾左啲咩佢

我知...咁性質上同交換禮物有咩分別

south park出game

出左一段日子?, 外國好多youtuber玩.

見到條LINK寫ubi
不了

仲PRE-REGISTER緊喎

我都見,有d不安

咁pewdiepie 玩果隻SOUTH PARK係咩黎...
要GOOGLE下.

South Park The Fractured but Whole

岩岩先儲返少少錢
珠寶展send左張免費入場券俾我

原來你已經係VIP

唔係業內人士先入得嫁咩

我都有. HKTDC會定期打比我問我要唔要入場卷

乜juno有新歌？

唔知, 呢首仲要係外文.

佢冇打俾我，佢直接email左俾我

你大客黎？

野花又出手啦

第一次跟朋友入場，跟朋友登記。
可能當左我係業內人士

花姐可唔可以照下細佬

應該無關係

唔是！

幾皮幾皮咁扔出去.

我都去過2 3次
又真係幾靚

今次打算買幾多粒

有得試戴啲貴貴珠寶呀

我會收起曬啲卡先

照咩細佬，我窮到癲

不過帶6個位CASH

哪有。

係咪呀！佢將平時收埋啲貨放曬出來，你可以任玩任戴(只要唔好整爛)

花學姐

哪有咁多cash

70分-1卡都係18000-25000

睇咩公司姐 香港個啲公司好鬼惡
架仔公司個啲就勁nice

11月1號就搞左啦

大師幾時照下細妹

肥妹呢?

出左bonus

你有 米男友照啦.

過5次800喎
而家好撚ON9 最多3000

咩好想入場
你唔係MUST GO架咩

咩野來？

c奶影

最多3000?
Payme收緊左咩?
我今個月過到5000喎

大師

你有飛咪去囉

訂做要唔要介紹？
平過市價，
唔夠你搵朋友係舖頭直接買平。

花姐

朋友叫我咪制呀！一陣又跳制死都話要買

花姐思路

有飛>>去睇>>要買

明明有
有飛>>去睇>>唔買

不過其實係:
就算冇飛>人地帶>去睇>照買

成個朝早做左最好既事 就係寄信 行左個幾兩個鐘先去寄

你本身會買架啦

跳乜撚野制呀你

我頭先見好似最多過3K

MK妹

總括而言 : 買

於B整左未

大師，請點條財路俾小妹

琴日先過完4k

整左啦

我應承左自己2年內都唔會再買

話說其實有無收過佢D REWARD

我冇啵.
到今日都未收晒街數, 仲有3K幾.

wedding ring貴得來唔抵

要收咩街數？

陣間食飯諗住食兩個鐘

唔係講過好多次啦咩, CITI BANK每月簽帳 $800 * 5次, 送200蚊回饋
我記得你都有係到架

點解可以食2個鐘咁好

我次次買鏡頭都話最後一支

八達通果張？

唔係自己簡換咩嫁咩?

今年先買左隻俾自己

佢D REWARD成撚日都唔見人
上次推介10個人既仲未收到

我上次食一個鐘番到去啲人話咁早番黎
其他人食飯都起碼過一個地鐵站

同我買電子野一樣.
買完DJI > B&O > iPhone 7+ > iPhone 8+ 樣樣都係最後一樣.

我買vicko個陣都話係我唯一一隻會買會養既狗

純銀怕唔怕甩色？
鍍一鍍白金好似襟帶啲

台北機票? 真係搵到10個人嫁你?

點解？
做盛行？

要領養的

上次係秦國+1000蚊呀
搵到呀, 幫老豆老母親戚個D填表

我都想買珠寶

佢宜家轉左做台北啦喎 你仲未收到?
打去問啦

領養都要睇下啲狗係咪自己鐘意既先得架
邊度有哈士奇領養

佢上次話10月尾會有, 而家都未有

貓狗義工

根本冇可能領養到

有冇人對bb 細路完全零好感

-會唔會搵到A仔

查家宅 一日要有18小時俾左隻寵物
經濟能力 你要月入幾萬 但係你每日要有大量時間陪住隻寵物

上面講過facesss counter

一齊去啦老姆！

？？

咪自己手做果隻.

你係咪想？
我早排先有朋友問有冇人想養哈士奇

好多時候領養，都唔係品種問題，係7歲8歲，真係好大個，幾年之後

不了 已經成隻係屋企搞緊破壞

佢已經有一隻係屋企西口西面緊

食2個鐘飯

咁有心思

我唔捨得 有少少屎忽痕想買對耳環

啲bb會俾佢地自己keep晒

去啦.

入去睇下先

好正個post

之後係FB PAGE 呻無人領養

悠悠我思 個思想好撚激進

新人留名, 番新工一個月悶到痴肺

我想領養貓 就裝貓網 跟住義工就會話
你屋企有三隻狗狗 我要考慮下先

次次同女仔講唔鍾意細路都會用希特拉望猶太人既目光望我
但班囡見到貓狗咪又係V嘩鬼叫驚驚驚

講到我三隻狗會食左隻貓咁
我夠覺得人地啲狗擺屋企唔安全
陣間失業肚餓劏左隻狗食

你返咩呀

好憎細路啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

冇養話你新手
本身有貓係屋企就話驚新舊貓唔夾

你咁得閒?已經要照顧3隻99

橫掂番到去都係鳩坐

係啲狗照顧佢

一個月都悶，跟住會更悶

你做咩嫁?

就快退休 返屋企享受養狗魚龜之樂

大大聲笑左出來呀

大肚婆同事當自己係VIP

做乜要特登開post講

遲下領養都唔知洗唔洗參加啲時裝show 幫隻狗打扮
要買鞋買衫 每隻狗一個衣櫃一個鞋櫃先符合要求

之前又係有個類似既post

之前果個有睇

居然冇呢d post必定會有果句出我又冇份中

一定好嬲

好高興見到原來咁多人都唔鍾意細路

食飯未呀⋯⋯
好想發洩....搞咩好呢

搵佢發洩你嘅獸慾

發洩既野番屋企搞啦

係咪真係有人係公司打J

話冇你都唔信

你果個野唔可晚晚用啊...

咪係...係廁所用用電話都上咸網啦

老姆說的話要聽

有冇打J我唔知 廚房佬係露天地方開聲睇av 仲要討論

老姆琴晚叫我唔好用....
但係今日就用唔到啦

俾人閹左

人生即刻無哂意義

點解唔搵肥妹發洩下

男人冇撚用了

學生哥定學生妹？

真冇撚用

搵肥妹

都係個老姆衰....晚晚都要人用

唔想用咁斬左佢囉

真係個個見到激戰二字都係第一時間諗鹽濕野

鹽濕呢個字用左幾千年啦

唔係咁叫點叫?

Sorly

又係時候閃出去行街街 行到兩點

又偷懶

千祈唔好話偷懶 我幫人地睇下邊度有位食lunch 2點佢地食完返去同佢地講 等佢地識路

激戰

激戰4D

33d

肥妹咁堅?

一壓落黎變2d

我變2D

呀 屌你個幼稚園仔 一見到我叫我傻仔 欠打

食飯

等緊叮飯

誠實的孩子

D呀媽先黑人憎,指住我:叫叔叔啦

我心諗:我後生過你喎八婆

叫佢地叫姨姨 冇禮貌

伯伯

咁要反省下 啲呀媽會指住我叫哥哥啦

係咪你凶神惡煞炸

我閃我避 隻貓好癲~~~

HEA撚左3個鐘. 仲係未有野做.

咩都做晒。而家HEA緊.

最黑人憎係D阿媽同個細路講: "你唔乖既話叔叔會嬲架"
屌啦關我撚事

見到啲細路喊我會啤住佢
心諗 靜未呀 好撚嘈呀

同佢講哥哥唔會嬲架

唔𠱁人嫁

[長氣有啲圖] 暹粒吳哥玩7日

LIHKG處男作

正皮支持
留意返錯別字

肥絲?

btw個style好似ulife d blogger

孩子們在導師指導下彈鋼琴，窮媽媽不禁落淚：「這是我希望給他們的東西，但我沒能力。如果可以給他們人生最好的開始，一定美妙極了。」

【4孩窮媽跟富醫生互換生活 即買$500牛扒好感觸】 () &larr;短片 ()— 香港蘋果日報 (@appledaily_hk) November 9, 2017 ()

via appledaily_hk

窮人生仔, ____________

我都知有錯別字，會改善

我唔dum佢落街已經好好

發脾氣真係見血喎

我用念力擊殺佢

皇天擊殺

食完個LUNCH無晒人既

好眼瞓

個個都釣魚中.

我眼訓到頭都痛

岩岩係廁所出黎

我玩緊無聊小發明

準備入廁所

no~~
發洩既野屋企衛生d

先正評盲撐

追追趕趕 高高低低 深呼吸然後與你執手相隨

我怕就怕 失望

除非你是我

去廁所訓陣先

才可與我常在？

岩岩去完廁所, 收得好差

得返3百幾mb 捱到17號

呢首正呀

今晚走左撚右泥食都好 黃埔總店唔知好唔好食

做乜春

得喇得喇, 知喇知喇, 唔洗咁激動

睇黎你好肚餓喎~

3GB要用到21號

得啦知啦

好尷尬 見到個連發

仲有6GB 去到27

5combo

洗版 屌

夠啦唔睇片
我宜家連登都唔係太敢上咁耐

1妹

用電腦上咪得

分1gb俾我

中左連囝伏

夠啦, 我有4日去左日本

係公司梗係電腦上嫁
搭車呢咁

無野了 我發覺我都唔係得返好多 我都用左5.4GB 準備又超

上個多D DATA既PLAN啦.

搭車梗係睡眠

有得坐就係

我企都照訓...

咪係 火車得個逼字點訓

平時6gb都夠用嫁 係今個月唔知咩事

你搭巴士翻工？

之前個個月瘋狂超

係呀

屙撚到腳痺

搭巴士是常識啦

巴士難控制時間~

有得搭一定搭巴士

住得遠已經慘仲要搭鐵真係會抑鬱

如果日日都搭同一條線都易預既 除非撞車塞得好利害啦

我之前搭車番學,一撞車就起碼塞多半粒鐘
試左1年,都係逼地鐵

之前返過荃灣
7點4上巴士 9點鐘先落到車
之後我就日日抑鬱咁去搭鐵

路面報料POST的重要性
btw我有時都會搭鐵返工

阿蛆今日終於都唔監督我做野

哈哈
我痴左線啦

我都好鍾意搭巴士

你見唔到姐

而家朝早一個鐘出到去喇

大大隻足金金猴掛喺心口

我已經唔記得個陣係點兜法

係喎你個邊係耐啲

有咁誇張
大埔上73X, 應該一個鐘內出到去

真係架 點解嘅

班人係咪痴左線 未到5點趕我走

下,有人趕你放工咁幸福?

我懷疑佢地又想傾啲大計劃 想殺男人 成班女人一個墟

呢啲不嬲係廁所傾

死啦....我好想撩尻打

[蘋果照妖鏡]葉翠翠個仔

蘋果真係好惡毒

打尻即係點打

即係幫人打飛機

係想發洩，有，D野要爆出來

即係自己打飛機唔係幫人打飛機

朱又解釋，揮棍的目是「compel佢個compliance(逼使服從)」，用棍方式是「whipping（鞭打）」，「即棍頭打到佢少少，動作看似很快，但好輕力」。

牙於 仔黎

佢幾呢日啲新聞真係笑到我仆街

鼻敏感 送花/收到花會崩潰

小學雞: 我冇好大力打佢呀, 我好細力掂佢喳

爆啦

1001